覺唔覺屌女好gay

女人除左性器官基本上同男人冇乜分別
屌女人=屌緊90%男人=90%gay

如果我地係七成水
咁飲水係咪係gay

條女50%DNA來自佢老豆

屌女人=同半個男人扑野

問你條女

走啦

男人同女人有99%相似
咁代唔代表我屌女人=屌緊99%嘅自己？

你條女係龍鳳胎仲慘，好似屌緊佢細佬

講緊DNA

人同馬騮同一祖先 我地人獸交

咁屌男人咪同屌女人一樣

啱呀
女人鐘意男人
鐘意男人=gay
所以屌女=屌gay佬

俾我一杯水
我就即刻扯曬旗

男人有50%來自老母
屌男人同屌女人一樣咁gay

咩歌

係呀飲水gay